唉...

分開咗一個月多啲
明明話想自己一個 想要自由 想專心讀chur科
交友Apps見到你
希望你真係搵朋友啦

晨早就係度叫春

好明顯想搵人做愛啦傻仔

唉唉唉唉唉乜鳩呀
食個早餐啦屌你

咁早叫春又係over咗d嘅
今場你係輸咗出咗局，依個係事實你一定要承認
你依家只可以做嘅 反省自己點解會輸，下場努力d踢唔好再犯同一個錯

#2最鐘意埋單•2020年9月2日 09:31:10
晨早就係度叫春